都唔明點解會有人用二三十年時間去供樓

個二三十年仲要乜野娛樂，同朋友食飯都唔駛去。
人生只有返工放工。
去行下街又話會駛錢唔去。
成個人生就係比一層樓玩死。

又唔覺哦，重成日去緊旅行，都唔怕太緊張，但係生小朋友就會緊張d

連登用一半人工供樓 每個月都仲有一萬幾用 係儲唔到錢姐借緊樓 生活一樣好精彩

利申：連登仔

你人工會加, 物價會升
但係每月供款額不變
二十年後可能對你嚟講一萬只係小數目
愈供愈輕鬆

好多人人工好高，行行企企叫人做野就有幾萬蚊個月。

因為結婚要有樓…

唔使廿年啊
三四年已經差好遠
最辛苦係頭兩年

仲要成日諗住份工比人炒左點算

愈供愈輕鬆
2017年為止聽過最on鳩係lee句

同意，有錢增值下自己仲好。年青最有本錢追夢

唔明點解d人覺得自己只有能力供樓，沒有多餘力能做其他野。樓供唔完都可以賣，供緊仲有能力做其他野先係生活。

點解你會覺得供樓就無娛樂？供樓又係萬幾蚊租樓又係萬幾蚊，何況有壓力測試呢樣野，供樓最多只係佔月薪一半

有能力過壓力測試既人供完樓都比班低薪打工仔淨好多
講到租樓唔使錢咁

跟本生活冇變過
入銀行用黎儲既錢都係入銀行變左供樓

因為樓價年年升
愈供愈少

買間屯門天水圍二手居屋都要成四萬銀收入先過關
月供萬鬆 佢地會冇娛樂?生活差過公屋撚?